邊到有香港最好食既炸雞脾？

請出招
過幾日就離開香港

堅尼地城 真滋味 烤雞脾

大家樂

kfc

灣仔 樂景快餐店 18蚊生炸雞脾滷水脾
外皮勁香脆

唔理係咪hater

kfc炸脾飯真係屈機
佢種炸法，一般快餐店學唔到
又配菇飯連汽水

人地問炸髀

紅磡 寶城

三多炸脾

一種只有kfc先食到既味道

丹麥餅店 係試就快

九龍灣 日月星

有性趣 mark入聽日路線

呢間正
炸到起晒卜
連個飯盒都溶埋

食過佢個雞pizza，唔係話難食，不過無街邊/鋪頭買果d咁脆口多汁

Mark埋聽日路線

巴打可唔可以講下有咩特色

雞pizza得外賣
果程車焗一焗好難脆啦

豪大大

agger 炸脾都

皮脆肉嫩多汁。暫時食過最好食既睥，最適合冬天食

北葵涌 石籬 食口福

長沙灣 小食堡